屌撚晒你班MK仔私了單嘢幫警察講嘢嘅on9仔

MK仔私了單嘢警察主動調查，你班友唔知做乜鳩仲可以嘻皮笑臉覺得無問題

1.支持警察搞私了嘅MK首先就已經係覺得私了係錯，亦都係覺得警察係正義象徵嘅諗法，對唔對得住一眾冒生命危險私了對家嘅手足？

2.屌你老母究竟幾撚厚面皮先可以攞手足比狗強姦嚟講笑，係咪唔撚記得有幾多手足比狗強姦被自殺？覺得警暴無問題濫權無問題？屌你老母垃撚圾過藍絲連自己嘅道德底線都拆撚埋

弱智死返去匡智院入筷子啦冚家剷！！！